# #-#-#-#-#  djangojs-partial.po (edx-platform)  #-#-#-#-#
# edX translation file.
# Copyright (C) 2015 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# jeon <bluerespect@nate.com>, 2014-2015
# #-#-#-#-#  djangojs-studio.po (edx-platform)  #-#-#-#-#
# edX translation file.
# Copyright (C) 2015 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# jeon <bluerespect@nate.com>, 2014-2015
# #-#-#-#-#  underscore.po (edx-platform)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2015 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# #-#-#-#-#  underscore-studio.po (edx-platform)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2015 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# jeon <bluerespect@nate.com>, 2014-2015
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# bossnm11 <bossnm11@gmail.com>, 2014
# Chanseok <kcsgoodboy@gmail.com>, 2014
# Hongseob Lee <shevious@gmail.com>, 2015-2016
# jeon <bluerespect@nate.com>, 2014
# Jong-Dae Park <jdpark7@gmail.com>, 2013,2015
# Kevin Min <gr326887@graded.br>, 2015
# Kunwoo Kim <crazyabtmath@naver.com>, 2015
# LEE SI HYEONG <super2451894@gmail.com>, 2014
# Sam Ryoo <samryoo@gmail.com>, 2014
# Seo. Junmin <sof.midnight@live.co.kr>, 2015
# seungil <luck8778@gmail.com>, 2014
# SEUNGWON <baeksw0620@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kmooc-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-06 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-19 01:35+0000\n"
"Last-Translator: Hongseob Lee <shevious@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/k-mooc/kmooc-platform/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cms/templates/js/add-xblock-component-menu-problem.underscore
#: cms/templates/js/add-xblock-component-menu.underscore
#: cms/templates/js/certificate-editor.underscore
#: cms/templates/js/content-group-editor.underscore
#: cms/templates/js/course_info_handouts.underscore
#: cms/templates/js/course_info_update.underscore
#: cms/templates/js/edit-textbook.underscore
#: cms/templates/js/group-configuration-editor.underscore
#: cms/templates/js/section-name-edit.underscore
#: cms/templates/js/xblock-string-field-editor.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid ""
"We've sent a message to {email_address}. Click the link in the message to "
"reset your password."
msgstr "{email_address}로 이메일이 발송되었습니다. 메일로 발송된 링크를 클릭하면 비밀번호를 재설정할 수 있습니다."

#: lms/static/js/ajax-error.js
msgid ""
"You have been logged out of your edX account. Click Okay to log in again "
"now. Click Cancel to stay on this page (you must log in again to save your "
"work)."
msgstr ""
"현재 K-MOOC에서 로그아웃되신 상태입니다. 확인버튼을 클릭하시면 로그인페이지로 이동합니다. 취소버튼을 클릭하시면 현재 페이지에 "
"머무릅니다. (작업한 내역을 정확히 저장하시려면 반드시 로그인하세요)"

#: lms/djangoapps/instructor_analytics/distributions.py
msgid "No Data"
msgstr "데이터 없음"

#: cms/static/templates/signatory-editor.underscore
msgid "Signatory"
msgstr "서명인"

#: cms/static/templates/signatory-editor.underscore
msgid "Signatory Name"
msgstr "서명인 이름"

#: cms/static/templates/signatory-editor.underscore
msgid "Signatory Title"
msgstr "서명인 직함"

#: cms/static/templates/signatory-editor.underscore
msgid "Signatory Organization"
msgstr "서명인 소속"

#: cms/static/templates/certificate-editor.underscore
msgid "Maximum logo width 220px, height 48px variable"
msgstr "로고의 최대 크기는 220px X 48px 사이즈 입니다."

#: cms/static/templates/signatory-editor.underscore
msgid "Image must be 193px X 49px transparent PNG"
msgstr "이미지는 193px X 49px 의 크기에 투명한 PNG 라야 합니다."

#: cms/static/templates/signatory-editor.underscore
msgid "Maximum 18 characters"
msgstr "한글 최대 18자 ( 영문 36자까지 ) 입력 가능."

#: cms/static/templates/signatory-editor.underscore
msgid "Upload Signature Image"
msgstr "서명 이미지 업로드"

#: cms/static/templates/signatory-editor.underscore
msgid "Upload Organization Logo"
msgstr "기관 로고 업로드"

#: cms/static/templates/signatory-editor.underscore
msgid "Add Signatory"
msgstr "서명인 추가"

#: cms/static/templates/certificate-editor.underscore
msgid "Organization Logo"
msgstr "기관 로고"

#: cms/static/templates/certificate-editor.underscore
msgid "Path to organization logo"
msgstr ""

#: cms/templates/js/certificate-editor.underscore
msgid "Title of the course"
msgstr "강좌명"

msgid "question"
msgstr "질문"

#: cms/templates/js/add-xblock-component-menu-problem.underscore
msgid "Common Problems with Hints and Feedback"
msgstr "힌트가 있는 일반문제"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
#: test_root/staticfiles/common/templates/discussion/new-post.underscore
#: test_root/staticfiles/xmodule_js/common_static/common/templates/discussion/new-post.underscore
msgid "Enter your question or comment"
msgstr "질문이나 토의글을 입력하세요.(주민등록번호, 전화번호 등의 개인정보는 노출하지 않도록 해주세요.)"

msgid "View Current"
msgstr "현재 문서 보기"

msgid "Starting Soon"
msgstr "개강 예정"

msgid "Current (Join Now)"
msgstr "진행 강좌 (수강 가능)"

msgid "Current"
msgstr "진행 강좌"

msgid "Current (Registration closed)"
msgstr "진행 강좌 (등록 마감)"

msgid "Archived (Join Now)"
msgstr "종료 강좌 (수강 가능)"
